打 邊 爐 落 雞 子 應 否 死 全 家 ？ ？ ？？

咁核突都食 應該都係大陸仔多

認同=正評
唔認同=死全家

好核突

呢位ching講野就有水準啦👍🏽

唔好話雞子
我自己動物內臟/鳳爪果類都唔會食
不過雞子有d人鍾意食既 唔搞到我就得

渣ga

雞子好撚正wo

Ching講得好

上面兩個話雞子好食既已派膠

打邊爐就係為左食雞子

agger

咁都死全家？
你可唔可以識食少少呀？

唔食雞子死全家。

雞子都唔食

唔食雞子 打黎做乜

我唔介意人食既。不過就分煲囉

岩

想問咩味同口感 從來唔食

正評LZ高汁

明明好正

雞子補陽

牛餐肉死全家

口爆感覺

個friend 話好juicy
你老味 緊係juicy 啦 精黎

落完唔記得拎 爆左 仲躁

未食過就咪撚出聲啦 果次比人質左粒食之後 真係番唔閪到轉頭

雞子係邊爐界既神

我都係

要返工 不了

無雞子唔係打邊爐

雞子勁正

無咩所謂唔食咪唔夾

On9

打邊爐雞子都唔食。仲要周圍嘈！
一定系啲垃圾 90後

好似好漿

比隻雞口爆

但有時滾滾下，d雞子爆開哂

系你老母

食下雞子都死全家

專制過金正恩

識食一定係用生根笠著兩粒雞子，成個春袋咁啪入口就最正啦

Btw 叫之前一定問有無人接受唔到先既

你去屌埋騾仔閪啊笨

唔識食仲大大聲

認同
但係 系你老母

基

男人老狗 幫雞吞精

腎虧先食雞子
利申：唔食

好有創意嘅食法

試過同個仆街friend打邊爐，碟雞子一黎到佢即刻勁興奮成碟雞子連埋d水倒落個鍋到 即刻唔敢再夾野落去打

唔食雞子，但唔抗拒人食雞子，但唔該唔好整爆粒雞子

你死全家

唔食雞子學咩人打邊爐

成班大陸仔

屌你老母 叫你飲 牛鞭湯得唔得呀

樓豬講得好

唔食先on9

岩呀 除非個爐分開兩邊湯底啦。

成日見到人食雞子就覺得連雞都有得口爆人
點解我冇

夠膽你連雞蛋都咪撚食吖 成班on鳩鳩

食開人子

打邊爐唔食雞子打嚟把撚？

好似食緊多汁豬潤

雞子先係打邊爐嘅精髓

放雞子既人好撚自私

芝士腸、生根、兩粒雞子，加兩滴美極
令我回想起家的感覺

強呀，加埋象拔蚌免切，一條生呑，霸氣！